美孚逾百人反對翠雅山房作隔離營 警員曾舉黃旗及搖晃胡椒噴劑示警

四名深水埗區及葵青區區議員，下午在美孚葵涌道天橋底召開居民大會，反對政府將饒宗頤文化館的住宿設施「翠雅山房」，徵用作隔離營，並收集居民簽名。到下午四時許，數名區議員連同約200名居民步行到饒宗頤文化館正門視察，了解翠雅山房與民居的距離，期間人群高叫反對隔離營的口號，當準備散去時，數名軍裝及防暴警員從泊在附近的旅遊巴及警車步出，舉黃旗警告在場人士涉嫌非法集結，引起人群不滿，有警員搖晃胡椒噴劑戒備。擾攘約5分鐘後，在區議員協調下警員撤離，聚集人群散去。

推

今次輪到美孚做隔離營
各區居民等住排隊抽生死籤
體會下醫護抽生死籤的心情

自私到呢，啲醫護人員都係人嚟㗎

一於起你附近-0-0

其實當年果度就係用黎做痲瘋病既隔離病房

好大諷刺，今時今日又要再開，多得呢個支共同港共，搞到香港人腫犬不寧

你又知唔係我附近？

邊個話俾醫護住？

今次冇藍屍係入面所以狗可以動武？

重開港中醫院冇人會反對

02.03 同醫護一齊大罷工
支持醫護罷工

搵返啲警察宿舍做隔離營啦
有支持武漢肺炎嘅警察小哥哥保護一定更安全

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

【香港唔好放棄！】白宮聯署：香港真普選計劃，欠33,987，2月1日截止，最後12小時！

美孚要人，好多防暴